凱樂苑第一滴血 買家遭殺訂最多35萬

按
按成交紀錄冊顯示，凱樂苑今日（9日）錄得首宗撻訂。

售價350萬望樓景

該單位已上月13月成交，位於凱樂苑A座39樓9室，售價350.2萬元，望向內園樓景，買家今日撤銷買賣協議。據價單所示，單位實用面積達477平方呎，呎價為7,343元。

若準買家申請撤銷買賣協議，房委會就會沒收相等樓價百分之五至十的訂金。若買家為白表客，以一成訂金計算，估計損失訂金約35萬元；若買家為綠表客，以最少5%訂金計，估計損手約17.5萬元。